求求大家 聽日美領必須全日和理非 星期一全世界報導都係請求美帝出手！！

手足
聽日全日和理非得唔得
唔好有下半場一日
好想見到星期一得一單新聞

美帝係我地贏既唯一希望

天佑香港！！！！

推

光復香港！！

時代革命！！

幫幫手

和理非呀！！

狗一定會挑釁我地
聽日冷靜呀

建議佢地攻擊美領。

推！

聽日唔好比狗挑釁呀

全日和理非

和理非一日

想印國旗的手足注意

聽日用完唔好即棄！拎番番屋企！

我愛美國

I love president Trump

721 831

push

聽日一齊smart causal去美領